『走資』Hibor 隔日抽到3.34%

仲要高過1&3month

冇了 今手最少跌一千

可能唔跌倒升呢

升多d啦屌你老母

無參考價值

點解呢？

如果1/3個月都咁高息
即係金管局夾銀行加p

大家認為對後市有咩啟示

無錢 自己諗

之前又話水浸

今日拆息已跌返

香港時間12/4/2019
早上11時15分的結算率。
到期日 港元利息結算率
隔夜 1.68286
1 星期 1.82929
2 星期 1.86429
1 個月 1.88143
2 個月 1.89446
3 個月 1.90304
6 個月 2.03268
12 個月 2.29304

無事啦

睇hibor不如睇電期

以此拆息水平但港紙唔升，擺明好多錢走左

結餘淨五百幾億，冇可能拆息水平唔升，一個IPO玩死你

大家睇路，未來一年prime至少加0.5